[[ Whatsapp 山Group ]] 廢hike

尋找一眾行山愛好者，不論男女老幼，不論新手老手亦都歡迎，歡迎大家在群組內開團行山，本人希望製作一個平台比大家交流行山和分享行山的樂趣，所以盡可能不干預大家。
本群並沒有任何特別規矩

先小人後君子
本群定期清人, 謝絕潛水員
如果收到大量人士投訴某人行為不檢，某人將會被踢離開本群(事前會徵詢其他組員意見)

本群活動純屬私人自願參加，一切意外及責任與領導和籌劃人員無關。請留意自身安全，報名前必先了解路線，如有不適請盡早揚聲
如果有興趣請填少少資料, 我地會盡快加你入Group.

夜獅團

釣魚翁

影相定行山呀屌你老母

關你撚事

why not both
巴打想知咪放低個keyboard 屌少陣人地老母
join下團行下山

大蛇灣

大欖涌水塘千島湖

大帽山

填左

南朗山

歡迎巴打

有位巴打我地add唔到你
可能係填錯左電話
如果填左form又未add你嘅麻煩巴打填多次

推呀

推

毅行撚留名

都行唔少地方
深沖又易行又大片草地 加個湖仔幾好

巴打一齊行下膠遊下

愉景灣-梅窩-貝澳